睇咗 異能仨 入嚟

嗰精神病監獄好有問題，好唔森嚴。
無理由得一個看更係監獄到架，走廊無守衛，呢嗰監獄有連續殺人犯wow大佬。
嗰glass靠智力走出牢房無問題，但咁大搖大擺係走廊到都無人捉佢真係好唔make sense ！

其實都係, 咁多cam都換到d藥